木葉五下忍追佐助算唔算係最好睇?

丁次，寧次，牙，鳴人，鹿丸

重睇過n次

我覺得無嗚門佐助既都好睇
例如帶土v卡卡西
阿斯瑪個part 跟著鹿丸智取
再早d我愛羅個part

個d咩飛界大戰就算9數

不嬲疾風傳前都係神作

一個小李打我愛羅
一個丁次打死肥佬
一個寧次打蜘蛛佬
呢三個最好睇

鹿丸打手鞠幾唔錯

疾風傳就
鹿丸打飛段
穢土轉生鼬打藥師兜

鳴人 vs 佩恩
佐助 vs 迪達拉
佐助 vs 鼬

全部高質

小李打我愛羅
真係好正

嘵出現前係世界級